真係好葡萄女人有得食yaz

無顧慮的親密
沒有預料之外，就能隨心追求所愛
自己人生，自己話事

男人永遠唔會有呢種peace of mind，呢種安全感